(多圖)笑點低入

全智賢點解叫全智賢

因為"全自然"囉

笑左

整容都自然?

多圖？

紅字係笑點

Had a Labo

有圖=冇圖
多圖=一張圖
激多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

又係你條撚樣

李小.jpg

偷偷留低負評 不服來辯